熱普城美女大亂鬥

熱普城內閧不斷，但係黎黎去去睇毓民鬥雙禿、雙鄭，下下都係男人會有點視覺疲勞。三個組織入面當然要睇下女 ，比較下邊面先係美女集中地

首先係熱血公民，全部年過30

出場有熱時大媽殘秀慧同個妹

話告鳩神駒但得講字嘅打令

最後係唯一清泉建築師bonix ，不過疑似被更生滿玩弄過身體

城邦派係復康會，傻人集中地、跟隨得個癲佬都唔會正常

普羅就毓民有號召力，搵女，揀女有一手

唔知各位巴打鍾意邊派入面嘅囡

中出羊子偽娘都計？

Vega Tam都冇

巴打，I'm sorry，一時手快無睇清楚

附上青山城邦派祭天美女，但當時同雲伯祭天嘅天兵天將，護法已經反目，此情不再

算喇，呢d唔值得開post講

最底個張右二

最後嗰張 molamola

禽獸胃兩姊妹都好難頂

個妹著果D衫

又幾正

妖, 你無相講黎做乜?

屌你老母，開頭果兩張

more

嚇撚死
好彩有教主先冇咁驚

女版陳澤滔

求ig

究竟咩節目可以睇到毓民班西施？係咪要收費嗰啲？

話說vega tam呢條女企邊邊架？